今日踩左兩個鐘單車賺左二千円

今日柒事，個地址個餐廳明明係兩樓，但係個餐廳名係一樓，上到兩樓比個日本妹妹侍應恥笑叫我落番一樓另外送到一間有貓貓既客人！隻貓好愛。有條友叫lawson炸雞啤酒外賣好想偷食

邊區最旺？
同埋多唔多人做

2千羊夠食幾多餐？

貓貓圖

我係神戶同大阪之間既地方住，所以我都係附近做，基本上電車站附近有好多餐廳唔驚冇order。當然熱鬧d地方好似大阪市中心咁可能會賺到多d但我既話去大阪要計埋車費同租單車既費用 。

好多人做呀，成街都係

一星期冇問題。
我早餐 白飯加味噌湯
午餐 白飯加精液太陽蛋
晚餐 同早餐一樣

概念圖

每日都咁樣食？

呢排可能要，儲埋d錢就來洗哂

食得咁淡

師兄咁好唔健康 去便利店執平價便當好過啦
一陣慳埋慳埋去睇醫生

多戲提醒
我會去超市汁下平野！
過左某時間會半價

係，，怪自己之前大洗

同香港差唔多人工喎

係，但呢到租平，一日踩兩三個鐘就夠交租同食飯

呢到可以見到日本妹妹做侍應

日本超市勁撚多平野
特別係業務 奶茶咖啡1.5L 88yen

業務超市我去旅行必去
寧願去業務超市都唔去lawson familymart 7-11
價錢差太遠

樓主係去學日文?

好想去日本踩單車賺錢

讀master呀

賺完一日錢去居酒屋洗哂佢超爽

但係便利店有熟食好正

想要侍應妹妹圖多啲